癲狗系列 - 炒滑蛋

放左條片分享下。

少少補充，油既份量係1湯匙多少少，唔足1.5湯匙，我係片度講錯左

留名

學野

整比羊仔食

有片

點解

大廚

唔錯 但雜聲太嘈
同埋搞左好耐先講點炒蛋
等死人咩

又係你
好勁，學到一半就好

易潔獲點搞

學到野，少D油得吾得，太油食吾到

好簡單

我建議油最少4分3湯匙

先落油，中火燒到開始出煙，落蛋炒，炒炒下開始凝結熄火繼續炒

正

樓豬

我你生炒骨炒麵呀

巴打是咪做廚

唔係呀，不過中意煮

個個po都要問呢個問題

等過年後得閒d整，btw，生炒骨飯得唔得?

冇所謂

吾你老母

細火慢慢炒都得

巴打邊度學？
我都好鍾意煮野
但唔知邊度學

巴打可唔可以扔撚左個擋油板

自己煮煮下就識，唔洗點學既，真係要參考既話，睇下youtube都已經夠😂

遲d跟住試下

前戲慢慢做但高潮好短
推下佢……推下佢……

btw 評已正

唔錯

拍埋之前PO星米牛河既片得唔得

想整新野

就咕嚕肉啦

下次可唔可以教太陽蛋 次次都fail

好

整比我食

流緊口水

羊兄

講到似模似樣，聽發蛋聲就知未到家

炒滑蛋發嘅時候，筷子係唔會離開碗底，否則會將空氣打入，變左唔滑

另外，油太多，咁多油，咩wok都唔痴啦。

好高質

師兄好似講到似模似樣咁wo，不過唔係話challenge你，理論既野唔可以當飯食話，你估宜家上chem? 好似你咁打蛋，炒出黎個效果唔會差得遠，宜家唔係整蛋糕呀細佬。同埋你話多油實唔痴，其實果度唔算多油，炒蛋唔痴獲既重點唔係多油，係要夠油就得，同埋隻獲要先燒紅，再落油朗獲，咁就唔會痴，唔好以為多油係萬能，炒碟牛河，如果唔識炒，多多油到痴到你仆街呀，小朋友

🍻

落雨天炒蛋得唔得

Lin都唔識貼 罰你炒一碟比我

落乳就得，不過個人唔中意，因為影響味道同質感

Sorry

我同你做法一樣 不過我用牛油炒

開頭仲以為on9片 原來唔係
勁 下次試下

找到數，算你啦

可能你單手渣鑊個下有功架

唔

支持
做低Bob叔

正！學到野

勁野，下次識炒。

你又要教人，指正你又唔接受

同埋又係你影片入面話要多油，依加又唔同講法？

巴打我買左蝦醬唔識整蝦醬炒飯啊

哇……好多空氣呀

點炒到澳牛咁

細個已經學似巴打咁炒
不過唔會燒咁耐
同埋唔會熄火等
一樣咁好食
老豆成日炒但都係好難食
煮野食係咪真係講天份

荷包定太陽？太陽都fail你咪撚做人
荷包蛋就講隻蛋新唔新鮮
新鮮直接拋鑊反隻蛋都唔會爛
唔洗鮮就煎好一邊用筷子慢慢反啦

不過太陽蛋都有秘訣整得好食啲

拜師學藝

巴打可唔可以整麻婆豆腐

皮已正

就來俾樓主搞到買生鐵鑊

癲狗冇野叻，但會講信用

我冇佢咁幽默

多謝支持

皮已正
巴打有冇機會教下魚香茄子

多油同多少少油你識唔識分? 你指正得我岩我受，不過我睇你係理論多過實淺果種，煮野食唔能夠一成不變。。。

慢慢來，過年後得閒d會整

巴打心水清，果然係煮得之人，唔似得有d人為challenge而chanallenge, 話聽聲就知我點打蛋，我話佢講句野我就知佢唔識煮野

天份係其次，興趣最重要，當你中意煮野，就會有要求，就會點都要做好先安樂

多謝支持 😊

好便，係開獲要少少夫

可以一試

係咪打到唔起泡就靚?
唔識煮野食 淨係識煮蛋

自己炒唔洗受氣

其實你唔係蒸水蛋，又唔係整蛋糕，真係冇咩所謂。炒蛋黎講，少少泡可以接受，最緊要打得勻，先係重點

如果加奶
無鮮奶加維他d牛奶飲品得唔得sosad

效果冇咁好。我自己唔太喜歡加奶，因為加左奶果種滑我覺得唔太自然，而奶味又會遮蓋蛋味，純粹個人意見

易潔鑊係咪一樣要燒紅隻鑊先？

同埋巴打有冇茶餐紅汁receipe呀？？？？

BTW，

易潔獲一般受唔到高溫，所以不能白獲燒紅，要先落油，用中火燒到油開始出煙就可炒

汁既receipt可能過左小菜系列先出，請諒解